植物人應該點過冇得r痕既日子

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

植物人既感官其實仲接唔接收到刺激

植物人會覺得痕

控制唔到但係有感覺🤔

腦幹死亡唔係冇感覺

腦幹死亡就死撚左啦